原來識玩結他真係會溝到女

+埋靚仔

識玩結他+靚仔=溝到女
已知 靚仔=溝到女
識玩結他+溝到女=溝到女
識玩結他=溝到女-溝到女
識玩結他=0